如果唔拍拖 唔討好女人 下半生就自由鳥

供樓？自己單人住 租就得啦
食？買完餸夠食幾日
想搖撚？
慢慢朋友拍哂拖 結哂婚 家人慢慢變白髮

慢慢你就會變成TBB訪問嗰啲劏房廢老

綜緩 冒險樂園 象棋 連登
合稱四寶